[突發] 會然E.Lamela真人照露出!!!

又幾得意喎

自己po自己=.=

你兩個都係狗 唔洗爭 大家打和！

臘腸狗！！！

狗咬狗

仲以為係樓主

靚仔過樓主

咪一撚樣

以為樓主自拍🤣

同樓主一樣樣

樓上幾個尊重啲

屌樓豬自拍

希望樓主可以尊重自己 唔好再自拍上黎

關樓主撚事，驗眼啦

呢幅樓豬自拍嚟

班人個腦有問題唔洗理

牙臘

樓豬做乜自貼

收嗲啦垃圾廢翼

借機自貼

handhand👆🏻

叫蓋清同你玩啦，佢有飛碟

我係你主人呀華仔

大家咪再幫樓豬呢隻mk狗上位喇無啦啦自貼

華仔sit👇🏻

撐樓豬

樓主左手邊，Lamela隻賓佬右手邊

呢張係樓豬同有村架純bbg嘅合照嚟

臘囝午安

點解依家po自貼到冇人屌既？

入黎同臘腸仔講聲加油

再嘈貼埋你隻非洲野犬

Cos 係唐狗黎

你同胡迪哥哥雙頭犬

表情撚